西雅圖、波特蘭示威變暴亂 白宮新聞秘書：拜登譴責暴力

據《mediaite》報導，《福斯新聞》記者杜西（Peter Doocy）在白宮的每日例行記者會上向莎琪提問：「拜登總統在還沒成為總統時，便譴責極左、極右翼份子引發的暴亂，為什麼在他就職之後，我們還沒聽到他對波特蘭和西北太平洋沿岸所發生的暴動做過表示呢？」

莎琪回覆：「我在此替拜登總統表示，總統嚴正譴責暴力，和平抗議是我們民主的基石，砸窗、劫掠絕非抗議，這類行為是完全不能被接受的，任何犯罪者都應該被起訴。」

近來西雅圖、波特蘭都有數百名示威者上街示威，表達他們對拜登上任後呼籲團結的憤怒。波特蘭的示威者們戴著「反法西斯」（Antifa）的標誌，扛著「我們不要拜登，我們要復仇！」的巨型標語，並有至少200名示威者侵入破壞了波特蘭的移民暨海關執法局（U.S. Immigration and Customs Enforcement，ICE）的建築。西雅圖的示威者則砸壞了無數商家門面，其中就包括星巴克創始店。

CONDOM

屌鳩我地BLM同Antifa
依家係唔係極右法西斯

你anti antifa,姐係你係法西斯

大選前 支持blm 支持上街遊行
大選後 譴責一切暴力 要拉antifa

黑鬼無腦就係無腦
只會俾白人利用

香港國際戰線：乜唔係手足黎？做乜鳩割？

hong kong hermit

關黑人乜事
堆野係白左自己炒起自己玩

BLM

Condom

白左利用黑鬼之死，仲唔係比白人控制？
講得啱喎佢

Biden LM

社會主義回力標

利用個死人關無腦咩事

FUCKING PEDO!

Antifa

入國會山莊 - 恐怖主義

有至少200名示威者侵入破壞了波特蘭的移民暨海關執法局（U.S. Immigration and Customs Enforcement，ICE）的建築 - 示威者

佢地走去拆國殤之柱，點樣唔割

知唔知咩野係邏輯，A發生左先，B再利用A件事，點叫做控制？例如香港示威，一間藍店利用示威扮黃食人血饅頭，唔通又叫間藍店控制黃絲示威？
如果係控制，就應該係B命令A，A之後做野，咁就叫控制。

國際戰線：你做侵粉會影響Hong Kongers 喺美國既聲譽，知冇？

抵死 回力鏢

道德號召，聽過未